屌你，李力持!!!

其實佢係咪假腸

以為自己是誰

佢都唔係第一日奶共
dont make stupid people famous
請勿浪費網絡資源

樓主個你字多餘咗喇～～直接「屌李力持」米算，呢啲人打多個字都蝕比佢

屌你老母心廢老

幫幫手散出公海唔該！！！

幫幫手散出去公海！